招觀塘區跑步撚加討論跑步路線

希望搵到都係係呢頭嘅跑步撚

通常一跑跑6-10k

觀塘 油塘 藍田 牛頭角 九龍灣...

有興趣大家討論下

又或者約出黎一齊跑啦！

有興趣可留tg

想跑平路就由： 油塘茶果嶺—》海濱—〉
油輪碼頭—》轉個公園仔—〉再跑翻原路一次
我估都夠10K既

True 我通常屋企(KT)到碼頭來回
太約10k

我日日都咁跑
藍田>秀茂坪>官塘>油塘>藍田

巴打我做gym bulk到好撚大隻但完全冇氣跑步 如何是好

4-7既觀塘海濱好正
我講朝早

跑去觀塘上配水庫
遠啲嘅上埋去飛鵝山

岩岩開始跑可以點入手

一程大概有5k

觀塘撚

Google map兩個郵頭點對點有4.7

碼頭